(有片）香港女學生後樓梯欺凌案

你估欺凌人唔洗付出代價？

支持阿蛇嚴正執法

呢類就要嚴正執法啦

睇唔到咩學校

幫手推 咩年代啊仲童黨要人跪 正一小學雞

防火沙用黎救火 你用黎打尻人?
仲要人地跪係到咁撚大力打落去
知唔知咁撚樣會搞到人地有童年陰影
拍片果個唔好以為走得甩,你一樣有罪

推

琴日有網民話校服係德貞女子中學

呢次就底屌la
條女短髮又唔靚肯定唔係溝人仔或者平時串柒柒個d
應該係內向唔敢出聲比人恰

成堆一睇個樣就知大陸妹

點解仲要拍片咁撚戇鳩

好似見到"TCGSS"，但校服就睇唔到似唔似

tui

收錢做嘢要有證據

點解呢排多左咁多
係咪個個見黑警打得咁過癮同藍絲私了手足唔洗上身
就覺得咁樣唔係一回事?

學左poop

都幾可悲

遇到不公義嘅事，有良知嘅人一定要企出黎

追究到底

支持阿蛇嚴正執法

唉 受害者一定有心理陰影

仆街

呢啲案件啲狗好快做嘢

可能條友係藍絲 咁就抵打

校園欺凌不可取，必須嚴懲

邊間學校

暴力係好似病毒咁有傳染性
最近社會好大壓力大家都好負面，有d人唔識抒發出黎就會亂尻咁打人

對唔住牛丸姐

網傳德貞女子中學

人地可能警甴仔女呢，犯法就係犯法，除非佢老逗係警甴嘛

女學生

蝦人果個on9
被人蝦果個都係on9

係e間, 件風褸都似

德貞女子中學Tack Ching Girls' Secondary School

唱榮光就理.
呢D就我唔知我見唔到.

你都係on9

俾人打個件可能係支那妹呢

Mk

好係俾佢地虐待

俾人蝦唔識反抗？點解要聽人講跪就跪？

恰人嗰個係德貞女子中學
畀人恰嗰個唔知
案發地點似係海麗邨啲後樓梯

施暴者:羅心一 拍攝者:李曉晴 德貞學生

你俾中共蝦，點解唔用死亡筆記殺晒d高官？

人地中學生咋，你叫左啲三四十歲既香港人反抗先啦

而家咪攬炒緊囉，做咩姐你

咁快起咗底

德貞女子中學一定要公開交代

呢件事好嚴重，施暴者完全冇留手留力，用硬物盡全力打落受害者頭上，拍攝者更指示要打咩位，片中仲好似有幾位同學言語上欺凌，冇人幫助受害者或者叫停，簡直喪心病狂，無法無天。

受害者將有極大童年陰影，從而可能令佢性格變得內向或者抑鬱，甚至自殺，唔該安排好心理輔導及去醫院驗傷比呢位同學香港後生一個都不能少

講緊果班比人壓到埋身都唔反抗既人啊，攬炒又唔關佢地事，做咩姐你

保持距離先
十分同情佢嘅遭遇
但如果係藍絲狗女就係關事的細路
往死裏打

push

用下腦得唔得
頭條報紙 : 藍絲狗女慘被黃絲惡霸欺凌
你覺得對運動有好定壞影響

我都好想比班學生妹打到仆街

Pish

唔係反唔反抗問題

係因為唔反抗, 比人發完脾氣, 就會容入到佢地圈子,
之後唔洗比人下得更慘。

好似黑社會收陀地一樣, 一條友點反抗, 只有復從
「誰大誰惡誰正確」MA

搞咩呢一兩年咁似十幾年咁出返咁多童黨

以前中學有個人成日比人蝦
一到小息就比人搬上枱除dum 出去班房
有時仲比人搶散銀買野食
直到有日佢忍唔住，拎起原子筆一野插左落一個蝦佢既同學到，流左勁多血call 埋白車，成件事先通左天
之後就冇人敢再搞佢

如果我係度,1打佢地全部都得

學晒 大陸喱D行為, 睇得TIKTOK,, 上得多深圳,飲得喜茶 造成

成班女毛都未生齊就學人欺凌

開頭你又淨係話3，40歲既人，而家又變撚左比人壓到埋身都唔反抗既人，你up緊咩撚野？

再者你唔諗下片中個中學生連攬炒人（還拖）既機會或者能力都冇？你個駁論已經係錯左

一個女同學冇可能還到幾個人手
自己諗下721831簡直魔鬼

今次真係 好嬲

推 校園欺凌者死全家

欺凌人已經好on9
欺凌緊人喺度拍片仲on9
將欺凌人段片send比其他人又或者放上網，冇腦到死左去好過

咪講緊三四十歲壓到埋身既人唔反抗囉，你閱讀理解拎1架？
當人比人恰既時候係成個情緒都唔容許反抗，好似你講到咁易就全世界冇欺凌啦

打人嗰個醒目，用紙巾防手指模印

如果係狗女嘅話藏毒都可以被大波驊撤控

屌qutoe錯人柒左sor

無撚錯, 你被人蝦唔撚出聲就戇鳩, 最好就要佢一世留低印記.
屌你老母玩欺淩. 最好報仇既片放埋上網, 呢 d 一定有人留底. 對撚住個鏡頭講每一個欺淩定必百倍奉還.

佢個樣好似有啲問題咁

好似係當初連登一面倒風向叫中學手足欺凌狗仔女
即係香港人被警甴全面打壓 連僅有報復佢哋嘅方法都要因為畫面唔靚而冇埋

有冇多d資訊
被打既黃定藍 打人既黃定藍
如果藍受害，我地唔洗理
如果黃打人，我地都唔好理

係德貞
利申：舊生

推撚爆去

你肯定佢哋未出閪毛？

報警撚召喚

條女幾正咁想屌

型囉威囉

呢個年化仲有童黨 sad

上次拎滅火筒個單唔安樂左好耐

欺凌人者自作孽

呢度

滅火筒個單好似第二日已經拉撚哂 簡直係CLS

啲臭hi特別煩
所以話生仔唔好生女

推到童黨仆街為止

玩欺凌都咁on9
拍片留低証據比人拉

睇到好嬲 有冇辦法幫幫個同學。。。
一定要教育下班癲婆
睇到好心痛

拍片果個搵定律師先啦

校園私了

應該比班黑警拉入狗屋輪一輪佢啦

又一單

你無撚痴線屌你老母

價值觀錯撚曬

你咁講同支那人有撚分別，就係你呢啲仆街教壞哂下一代

仲未有牛丸凱婷樣？

睇撚到呢d真係好撚火，推撚到上報啦

我解釋一下
如果係黃既欺凌人，都唔代表佢啱
但我地唔應該推，以免比對家造鳩我地
低調咁比班狗自己拉人解決件事就算
就算黃都唔應該欺凌人
如果被打既係藍
抵死
Thats it

係

欺凌係香港日日都有
但拍埋片就

係咪手腳私鳥緊D狗狗後代先

報警啦屌 推俾蘋果睇

你老母俾狗屌

欺凌人好威咩
呢啲人只會一班人先夠膽做呢啲嘢，到自己一個嘅時候又變返鵪鶉，冇鬼用

本校除了實踐天主教五個核心價值：「真理、義德、愛德、生命、家庭」外，亦本著辦學團體「犧牲與修和，與弱小者同行」的愛德精神，積極培養本校學生明禮義、知廉恥、 力學不懈的精神，使學生在校內充滿和平友愛、誠實公正、自重自愛、互信互諒的氣氛下， 達致德、智、體、群、美、靈六育之均衡發展，務求上主賜予人類真、善、美、聖的潛能得 以發揮。

你地點撚樣教學生咖，天主教中學咁樣嘅咩？
信耶穌唔係應該幫人嘅咩，教撚到D學生欺凌人

Push

藍絲 狗二代唔抵打？
你瞓撚左成年？

傻傻哋，唔知影嚟做咩9, 留底俾人拉？

如果係狗女大家就會支持件事

班恐怖武裝份子 教壞哂啲細路
啲垃圾 只會向比自己弱 無還手嘅人落手

痴撚線 推到佢地仆街

教撚到Ｄ學生咁樣第時家長仔女升學唔好升呢間，一陣比同學欺凌，要跪地比人打

警隊就係專收呢種人

痴線 呢d唔係一時貪玩
係犯罪

真係唔明點解最近咁多童黨

咁一定係德貞。。

Push

德貞女子中學
一人一電話： 27293211

學校話報唔報警係私人問題，唔會同公眾交代喎

犯法就係犯法，除非你係高可晴

打撚到咁都唔向公眾交代家長幫阿女升學知咩料
一陣比同學打到跪地唔好喊

dllm

警察做嘢未？

成撚日慢人半拍

牛丸同旺角滅火筒單野 佢地Facebook有向公眾交代
呢單咁撚嚴重點都要出下聲啦

睇得逃學威龍多？

Pin埋呢個啦
公諸於眾

Mon post呀sir係邊到？

打人係唔啱

拍片等拉

係咪狗女黎 暴力傾向

其實不嬲都有 只係無影片 大家唔知

刑事恐嚇，禁錮，傷人

P.S 屋企人做狗隻的話應該冇事

無錯

做得好

圖？？？？

女學生唔好剪短髮
好易比人恰

Backed up?

哇屌 老撚都推咗先

pish

不能洩露國家機密

個ig入面其他片係新定舊? 香港而家仲有咁多mk㗎咩? 以為得返好少

打人嘅大個咪做黑警囉
專收呢d 人渣

可能，有把柄係人手上

聽過有個毒撚影一個女同學裙底，俾人斷正拍埋片，俾人玩足成年，有一日個毒撚終於反抗，但俾人打返轉頭俾訓導發現追查，先發現呢件事，但件事最後不了了之，毒撚轉埋校

原來係話報警既話，個毒撚係出手先，要告就會一齊告，同埋影人裙底單嘢入硬

啊雞

應該大部份都係新野黎
其實香港童黨問題都幾嚴重下,呢d片只係表面內裡可能仲有好多問題
同埋好多年青人自稱黑社會

受害者係同校？

逃學威龍個月餅蓋

如果係藍絲/狗女就ok

但係近幾年我行出街肉眼可見嘅少左
但咪童黨最近死灰復燃定不嬲都冇少過 ?

周期性

痴撚線

可能大家人大左比較難接觸，其實童黨問題一直存在，單單天水圍已經一大班童黨自稱三合會成員

德貞真係專出mk

你呢句又過份左喎，你用一堆人代表全校人？

上至國家政權，下至學生妹

都用緊呢招欺凌弱者/異己

好想俾啲學生妹欺凌

推到佢仆街

死仆街

一直存在，但無2019後咁明目張膽。
2000前好厲害，2000-2018因為手機拍攝和網絡技術普及，唔敢亂黎因為驚人影到放上網。
2019後，反正警暴又好，私了又好，都係明目張膽在鏡頭前做，所以班童黨死灰恢燃繼續黎，甚至唔驚擺上網任人睇。

德貞 Band3垃圾學校

藍絲就扺打 翻屋企開你老豆波啦

欺凌者死全家

yes

德貞係咪深水埗好出名嗰間band 1？

咪就係
如果真係手足做野
又變撚左欺凌狗女唔啱

十幾廿年前就係BAND1

我屌你老母
如果比人打個個真係狗女

我祝你比狗雞姦完咪撚還拖
傻閪

人類總是要..

好撚賤

成堆冇父母理
5-6歲自己落公園玩個堆 大個咪變童黨
輕則偷下士多野飲 7仔野食 因為冇錢買
重則偷下單車去賣
打人對佢地黎講好平常

10幾歲開始聯群結隊行動
然後入黑社會 賣下毒品 收下陀地
唔好以為2020年邊有黑社會
你開間街舖冇啦啦日日有人搞你間鋪
報警都冇人理你 幫唔到
你最後都係焗住俾錢 唔係生意都冇得做

咁打點會大呀 碎料

我之前考中文說話就係喺嗰度考
嗰間嘢個校舍幾靚
但係好撚怪
佢啲殘厠全部都通窿
出面睇到入面

童黨邊有錢收

Jm9 po呢張圖

恰9人內向、唔敢反抗
呢啲仆街最應該落地獄
點解2020仲可以咁多欺凌
唔啱玩最多咪唔一齊玩，點解要恰９人
如果個小朋友係自閉傾向作為同學更應該伸出你嘅手去幫佢愛佢
屌你老母正仆街

而家係咪大西北地帶特別嚴重 ?

拍完之後擺上網仲戇鳩

其實band3唔一定係垃圾學校 係關人事

利申返先
欺凌真係好撚仆街 個女仔咁就俾人傷害

不過如果係狗仔狗女我唔會同情 抵俾人打
保持距離先

你信啊？

真
仲講道德係咪on9

天水圍一帶既大西北、觀塘區一帶既大東南較嚴重。

呢兩區年輕人口多，加上主要住宅由屋邨組成，家庭收入較低。呢兩個因素容易導致童黨出現。

利申: 大西北人觀察所得

呢班咪就係04年打後既雙非支那人既蝗蟲後代

本土香港人已經少好多童黨

德貞呢間出哂名架喎

推一推

睇黎一係藍絲一係警甴
咁都講得出

欺凌人者仆街死 受其果

見到兩千幾讚？
都幾撚悲哀

係咪中咗geass？

屌你老母咩年代呀
仲咁撚樣打人
報狗啦

元屯天的確係特別嚴重，主要係因為部份低下階層唔識教小朋友，比唔到關懷同良好教育比佢地，細細個就要跟所謂嘅大佬，同出黎識朋友拎關懷，吸引人地注意，搏取認同感。

你會見到中產地區好少會見到童黨，父母教育係主要原因，好似連登咁講窮人唔好生仔係真，同埋唔知元屯天有冇社工幫佢地手，呢班小朋友好需要大人幫助。

畀人打嗰條女真係好撚慘 一定有陰影 唔知校方會點樣回應呢
煲大佢

咁樣真係好影響將來發展有啲傷真係點輔導都好唔番，希望個女仔冇事，千其唔好做傻事

啲訓導到好撚勁 佢哋一定有方法冚住件事 好撚似邪教

希望藍絲或者蝗嚟

岩呀
如果真係狗仔女又點
如果人地靜靜唔出聲咪由佢
當佢透明人
要搞就搞返狗
欺善怕惡同狗有咩分別

所以要靠大家網絡嘅力量，希望傳媒都可以介入了解下比壓力校方

推！！

冇錯 欺凌真係好過份

由04年貪憎放支那人落黎到12年 689落閘
04~12 呢代人有一半都係雙非支那人,佢地一落黎港共派間公屋大多集中哂中西北,觀塘.呢個蝗蟲冇錢冇學歷冇見識冇文化冇禮貌冇道德又點教得好下一代,而家童黨99.9%都係佢地

次次見到呢d都覺得施虐者喪心病狂，正常人點會做得出呢d事
班人欺凌弱者既行為同黑警有咩分別？真正既強大唔係欺凌弱小嚟獲得自尊，而係用自己既能力保護身邊既人。

同黑警一樣 社會垃圾

Fc?

講得好好

改下觀念唔好郁啲就話人收錢
唔係既話同藍絲冇分別

壞過凱婷

追究冇問題但係點解要貼呢一張圖

愈來愈似大陸

好on9 欺凌人拍片留證據已夠on9 仲要比佢流出到 冇撚腦

屌

收皮啦道德撚 又要攞道德高地又要學人嗌黑警死全家

矛盾撚 溝人仔平時串柒柒姐係外向自信爆棚又點會係內向唔出聲呢

所以有下一代點都要比佢學功夫

有啲片舊嘅
之前有人比人po咗上去 當事人dm話好耐之前嘅事 求del

咩事先 借錢唔還既話抵打喎

婷姐

lm

成個post都未知咩事

炒車味濃

佢五毛黎 咪理佢啦

欺凌人嗰啲女人應該要俾人雞姦先至啱

呢個年代興自己拍低啲罪證

巴打閱讀理解係咪有啲問題

教育局表示，校服代表學校及全體師生，學生若穿上校服參加活動，會令人誤會這些活動代表全校師生立場，而學校除勸止外，亦要按需要及校本訓輔機制跟進

教育局做野未？APM唱歌就咁快手

推上報

擺完上網仲要一定流出

屌sor 睇漏左個唔字

我朋友一直都係做呢方面外展社工
最近先做到見血

毒撚咪講想屌個閪
依家連唔跪低俾女人打嘅權利都冇

唔係

琴日先見到有個學生妹著住校服食電子煙

弱智 見到呢張垃圾圖即刻負評

笑聲拍板

支那

Pushhhh

屌佢老母
咁樣屈辱法比我一定推條撚樣落樓梯
我受傷都要有個人傷撚過我

如果係狗仔狗女有咩問題？

德貞校服嚟

德貞紅底架

推 雖然我對黑警都無咩期望

ig comment 話報左驚同驗傷

德貞真係愈搞愈差，想當年band 1 尾，我讀嗰陣就band 2 ，到2015年轉咗依家個校長就跌到band 3

被欺凌
一定要反抗
唔反抗會變童年陰謀
100%後悔

講真反抗好簡單發癲就得
佢打你咪打返佢
係咁嗌救命
唔夠打咪攞架餐囉
一張凳車埋佢
可以事前打定底同老師講咗先
老師90%hea處理
到時投訴埋個老師

根本係學校有問題 好撚似邪教

欺凌每個年代都唔會消失
究竟應該歸咎於人嘅劣根性定年少無知

社會乜都知就blame the victim 真係好戇鳩

間野重叫德貞
邊度德邊度貞啊，睇過

點會拍片咁戇鳩
遮陣都基本啦屌你

又黎各打五十大板以為自己好批判

就係你呢啲人係到鼓吹打狗仔/囡害死學生手足。

我咁講唔係絕對因為道德問題，因為大家都清楚呢加已經無道德可言，如果佢係狗仔/囡比人打，我都會覺得爽同埋抵死，但你一時爽快講出呢種鼓吹打佢地既說話既背後會令到幾個學生手足入兒童院，斷送左佢地既前途，將來難左出一頭地，移民更加唔洗諗，你又過唔過意得去？定係因為比人拉入去兒童院果個唔係你地，你就可以講得咁輕鬆。

成件事係戰略上睇更加痴線，件事黃左就等於用幾個手足既前途去換一個狗仔/狗囡，完全唔抵玩，而且比人發現既風險木高 e.g.傷口比人老師/屋企見到，一問就全家死清光。相反，孤立佢地已經能夠做到好大效果，你地諗下學生手時代完全比人當透明人幾慘，又不廢一兵一卒。

有人話要報仇，好，仇就比你報左，但因為咁又有幾個學生手足比人拉左，咁又邊個幫佢地報仇？

可能你地覺得我吹大左，但你地記得，佢地只係學生，唔係成人。

捉曬佢哋入差館喇

一開頭睇以為大陸

內向係原罪？
希望你假膠啦 唔係你都幾戇鳩

打人同拍片嗰個都係大陸人

後生仔已經唔再相信規則同法律， 偏向自己執行正義， 不過點樣定義正義就

由呢件事就知如果係狗仔狗女被欺凌， 連登仔都係偏向將欺凌人交畀警方

其實點解啲人欺凌之後仲要拍片同埋擺上網 ？真心完全理解唔到

收到風被欺凌果個係狗女

本身依啲學生童黨欺凌收收埋埋恰完人咪無人知
佢地識得搵個無人嘅地方恰人
但點解唔識收埋啲證據反而錄片擺上網
近年成日出現依啲擺證據上social media嘅弱智
明明大眾應該對social media嘅認知已經比以前全面好多

喱類仆街 唔死都無撚用

屌你老母，俾人蝦果個好似智力有啲問題，正一人渣！

你講得好啱
有好多唔夠秤嘅後生都俾人捉刑毁/襲擊
佢哋blackblock唔夠好/斷正就收皮
用手足前途換一間鋪頭/一個藍絲完全唔抵玩

所以我哋見到手足裝修/私了/打狗唔應該話佢哋做得好
要否定呢啲行為 叫佢哋冷靜 廢事影響前途

學警察話齋，犯法一定要負責，為咗自己前途同家人，大家千祈唔好俾我呢啲網民煽動

今日打過學校咁覆我

追究

而家啲女咁邪惡㗎

睇錯羅一心 以為玩膠
做聆聽卷做上腦

老豆老母垃圾 教出垃圾 垃圾再生垃圾 不斷循環

睇呢個ig話打人同拍片個兩個都係支那雞黎

睇黎你既日常就係抗爭，我唔反對，手足加油

垃圾學校

確實佢同唔同公眾交代 係佢選擇 亦唔代表佢冇報警
但 我地可以煩鳩住佢 直到佢交代為止

就係有你呢啲人先會有咁多欺凌

係海麗邨商場後樓梯

All lives matter

不嬲都多 係呢排多左呢個ac比人投稿 所以啲人先有意欲po出嚟

打人條女支那人黎

有無其他媒體有報？

教育局局長呢？

唱榮光就高調出黎,校園欺凌就失蹤

最尾其實有冇食到啲沙

其實做人唔好咁啦，你知唔知會完全摧毁被欺凌者嘅心靈，一世玩完。

好心啦

一直唔撚明，點解d人比人欺凌，可以唔撚反抗

Btw可憐之人必有可恨之處

Jacket TCGSS
肯定係德貞啦

呢啲平時蝦蝦霸霸實有人督出黎啦

有冇人send信去學校？

覺得自己威威豬lor

又係大陸人

支那畜牲

你最撚抵屌呀

字都唔識打

支持還手 以牙還牙
龜縮 啞忍 助長欺凌風氣

唔戇鳩都唔會做啲咁嘅嘢

德貞

支那種做雞係正常

呢次傷人一定入曬女童包走唔甩

黑警開工未？

重點係被欺凌嘅係咪支那？

欺凌死全家

比人打個個係咪黃
係既唔報得狗
要私了

講到好似平時有嚴正執法咁

報狗啦！報學校益左佢

童年影響最大 一世有陰影

單野後尾點
俾人打個個有無事

條片根本映射緊香港現況

被欺凌者= 香港
欺凌者= 大陸

好似有個內臟壞死左唔記得咩內臟

支那人死返支那啦

要佢比人打返

破壞消防設備

大劣人

德貞女子中學疑爆欺凌 13歲女遭同窗鐵蓋打頭 校方：家長已報警

最後更新日期：2020-06-20 14:46
德貞女子中學疑爆出學生欺凌事件。近日網上流傳片段，一名身穿印有「TCGSS」字樣外套的短髮女學生，在後樓梯至少兩名身穿校服的同學，以消防滅火沙筒蓋，襲擊手臂及頭部，有人更一度聲言要求受害人食沙。據資料顯示「TCGSS」為德貞女子中學英文縮寫。校方回應《香港01》查詢指，家長已就事件報警，校方不便透露詳情，並指學校已成立危機處理小組跟進。

佢老豆一定係死黑警,蝦人要人跪低

拉尻條支那妹去坐啦

推撚到佢仆街

手足黎

樓上d留言做乜尻
犯法就要坐監有咩問題

又一個黑警人才

肯定？你識佢定點

打人嗰個如果係靚女 我會原諒佢

手足

推爆佢

推，唔可以唔理

推 屌你老母廢柴學生

起左底味 呢D人細細個就咁撚仆街 起底迫到佢跳樓死就啱

屌呢啲真係人渣嚟架喎

你老母臭西，乜撚野事啊？施暴仲想唔好搞大件事？你咪好著數？
呢啲人渣枉為德貞人

如果跟車太貼⋯⋯

發現係狗女俾人蝦，咁點算好

都話一定係支那人

雙非蝗垃圾

芝麻人？
推

香港人一樣啦 唔洗講邊個

拍片

遲啲係咪做死黑警？

指頭果條女好陰毒

睇太多黑警打人啦

雞姦唔係特指男x男？

係咪藍絲/狗女先
唔好跟車太貼

有冇諗過被人打嗰個可能係藍絲/狗女

張圖問題

收唔收支那band3妹先

蘋果都有
【學生欺凌】德貞女子中學13歲女學生 遭同學以鐵蓋打頭兼潑沙

佢話自己係狗仔

收皮啦

咁多人負皮
但我相信係閱讀理解有問題先會咁

欺凌人都唔講啦 究竟係要on9到邊個地步先會po條片上網

依家有錯誤訊息
好多人以為支持罷+反國安先去投
其實你唔想罷但反國安法都可以去投
唔好介意你一票可能令到成個公投罷工唔夠8成門檻
最緊要係表態啊各位

我都廢事理

推撚爆佢

痴撚線
起哂班臭西底就岩

有學生先有學校
垃圾學生令學校變垃圾學校好合理

推佢老母

大學hall撚都有拍片
人類總是犯同樣錯誤

大陸雞打人正仆街垃圾

同n年前吉野家一樣

00後+大陸喱關我撚事

乜撚野叫弄大

屌你老母

真係慘 咁都要再中箭

Wtf

同問

原來係大陸狗 咁一定要搞大佢啦

呢啲垃圾究竟喺咩家庭出世？
點解可以咁垃圾咁無家教？
睇親呢啲都好心up 想像唔到自己啲仔女俾人咁恰係咩心情，好心痛
真係要為欺凌立法 好撚ON9
祝你班死臭閪坐監日日夜夜俾啲懲教狗打

天主教都唔係耶撚

搞大

死大陸閪

屌 嗰間叫上智
大家都係寶血會 差天共地

負評咁多證明連登仔閱讀能力真係好低

PUSH

普通一個中學女仔比人蝦會識處理咩?

屌你呢種人真係好撚戇鳩

比我應該會同佢打架
Dum翻盤沙佢食

我就中箭la
不如睇多次我講乜
睇下我話邊個底屌
成班文盲

唔垃圾就唔叫band 3啦
屌你係咪調轉左
係垃圾學校都可以有啲唔垃圾嘅人

打人個個應該係狗女，有暴力傾向

咁你快啲拎把刀去啦
叫人做，自己唔做？

阿妹你以為自己拍緊笑聲救地球第二輯

仲未有樣睇？？？

等樣+1

就算佢樣衰 都唔應該比人咁恰

人性呢屌你？？？

你到時有仔女比全班同學輪姦，係咪又江湖事江湖了叫大家咪理？
笑撚死，呢個世上到而家都未解決校園欺凌，其中一個原因就係有你呢種仆街仔。

德貞band 幾？

Tui

LM 推一推
玩欺凌唔玩語言玩暴力太低級
蝦完人有無收返人做細既比佢甜頭
等繼集

啱

潛水？

連登仔搞緊文革 鬥死佢鬥死佢

其實係 我地要有大愛之心，願諒popo